【正股驚閪】千金散盡買滙豐 股價插痛老翁心

千金散盡買滙豐 一殼眼淚

絶望 唔溝貨

300元 1拆3 無沽

07年 153.5元 無沽

沽樓 再買滙豐

結果………

他續說：「我買滙豐買了超過20年，90年代開始買，成本價已無法計，我好長情，未分拆前300元買過，她拆細過，上過153元，我都一路增持，今天真的不敢再溝貨了，今次跌得好急，兩個星期跌20%，2008年時都驚，但彈得好快，今次估計一時三刻彈不回去，都有一輪時間，短期內上返50蚊都偷笑！」

通常散戶唔敢溝貨時就係底
有底唔撈，$153時卻高追，傻的嗎？

買得hsbc都係想收息啫 咁睇股價唔入銀河金沙？

唔知校長宜家仲夠唔夠錢退休呢？

資助學校校長人工低極都十皮一個月，你駛擔心佢無錢退休

廢老

唔同時期既滙豐有唔同既期望，唔係淨係睇住股價話高定低

跌20%仲講收息，收得返跌幅蛇都死啦

賣樓買股咁癲

新世界4合1仲點買得起

成日同Fd講無忘沙士之餘都要無忘匯豐供股

英國狗我屌哂你地老母

呢隻真係留比個孫都升唔返